美疾控中心：美國染武漢肺炎後死亡既人中，6%只中武肺，另外94%平均中2.6樣疾病

The CDC listed the following as the top underlying medical conditions linked to coronavirus deaths:

Influenza and pneumonia
Respiratory failure
Hypertensive disease
Diabetes
Vascular and unspecified dementia
Cardiac arrest
Heart failure
Renal failure
Intentional and unintentional injury, poisoning and other adverse events
Other medical conditions

所以呢?

想淡化武肺嘅殺傷力而去推全面復市？

因為武肺影響->抵抗力減弱->容易有其他併發症-->死
定係本身有病症->抵抗力減弱-->中武肺-->死?

唔係
有人會話因此話肺炎既傷亡其實唔係咁多
好大部分都係將重病既人提早死亡

同埋要減低傷亡
應該集中保護有長期病患既人